HRVY 表示很想念沒有 Mark 在內的 NCT Dream

NCT Dream and HRVY recently teamed up on the collab fans had been begging for, Don’t Need Your Love, and the photo he shared is a throwback from the video shoot, alongside the caption: ‘Miss these guys.’ HRVY had told us earlier in the year that NCT Dream would be his ideal K-pop band to team up with, exclusively revealing: ‘The NCT boys were a dream! They were kind to me and super talented.

‘They showed me some of their dancing which blew me away, plus they had better hair than me!’ They unveiled their collaboration in June, and the fun-filled video has already racked up over 11 million views on YouTube – and, of course, HRVY got his wish of working with them too. Even before K-pop hit the mainstream with the likes of BTS becoming a household name over here as well as in Korea, HRVY revealed how much he admired the genre of music.

He told : ‘I think the rest of the world should take notes on how they do music videos, their styling and work ethic. ‘It’s insane. And I really like Black Pink. The girls are so good, and loved their collaboration with Dua Lipa.’ NCT Dream are a sub-unit of the boyband NCT, and have been together since 2016, originally as a seven-piece, but are now formed of six members after one of them ‘graduated’ the band once he got too old… at the ripe old age of 19.

一個鬼仔都頂唔順牙MARK

收皮未呀牙MARKSM第瑋毒瘤